求推介類似日劇

最近睇咗不能結婚的男人 loop咗好多次

鍾意佢好輕鬆、平平淡淡，唔會有誇張劇情，睇完自己都好開心

想問吓有冇好似佢咁輕鬆平淡嘅日劇推介

最後から二番目の恋
僕らは奇跡でできている

睇緊上面

目前幾鍾意